想出格貨van公私兩用。邊格好？

我目標想出無死期客貨van...我有份正職地盤返。有時會車下啲工具咁。無野車果時就唸住當私家車咁用。仲有閒時唸住跑下台幫補下當係兼職咁
有三款係考慮當中
Hiace 好在係維修好似易啲同多件同二手價硬。但係就最貴同無咁好座
H1就三款之中最平 座都舒服 但係維修問題就唔知情況點
Benz vito 座過最舒服又有電門。有私家車感覺
但聽聞維修好金
請問巴打有無意見俾到小弟我 問過啲朋友，好多都叫我出hiace算

以為你用貨van開格仔鋪

格格格格格格格格格格格格格格格格格格格格

H1平買貴整 hiace零件貴極有限又多2手件 唔洗煩 如果要裝長梯既話hiace啦 其他車會唔夠長

另外想問下日產van又點呢？宜隻同hiace好似。宜隻又點呢？

以為格仔vans鞋

HiA屎聽聞可以入超平油

係咪紅油 不過怕入壞車 入中石化算

有錢緊係benz啦。

h1 又平又舒服

T6

T6個款係幾正 不過最擔心係維修煩同貴姐

benz個隻先坐得舒服

TOWNACE

不過唔係柴油

我知啊 所以我就唸住買無死期

日產長過hiace 窩

我唸住兼職跑埋gogovan啊 。所以先買客貨車

樓主：第一行第二格

買T5 無死期啦 而家2手平。。。
唔係車手上身其實我唔覺整野貴過hiace
申利：之前hiace而家渣t5

所以買就盡量買真既貨VAN H1個啲就真係唔好諗

同埋講就無死期 過幾年搞完d 歐3 一定搞歐4
只不過而家新車一定無退稅 歐4一定有

無死期
即係買二手車
hiace 個價咁貴 仲要真係幾唔好渣
我寧願出新車
t6或者vito
駕駛感覺贏晒
我出左t6 感覺好好
車爽好力 又省油
真係渣到15年先算啦

利申 入開倉油 為起上黎$0.4 一公里

巴打去邊頭改車😏

冇改車
原裝都好夠玩

有冇人講下volkswagen同ford
nissan係咪好流，提都冇人提

T6同Transit

vw t6 豪華好多

transit 抵玩既 不過得棍波

我都想聽下日產意見 因為眼見好似同hiace差唔多咁。但就無咩人推薦咁

巴打 其實各車都有自己既fans
其實各有好壞
自己去試車最實際

我就真心推薦t6
我都係當私家車開
本身有正職
放假踩下gogovan
有車撚下過下手癮

同級t6原裝設備真係正既
led轉向頭燈
雙電門
前後冷氣
音響
真皮呔環
新款歐六有埋潑片

有冇ching有留意雙龍
見佢啲農夫車同van都幾好j

而家VW包5年免費保養woo

真心香港vw 去食屎

無死期客貨van 都會比有死期個D貴
無死期既即係2007年歐四 至 2014年2月前歐五個批車
出呢批車好處,可能政府將來收返都有筆可觀既回收費

Hiace好處:多野改,多野玩, 有中排冷氣
維修保養有平有貴, 有小毛病都係一兩日攪掂
壞處:隔音隔熱差(可以搵出面街改隔音隔熱) , 冇電門
原裝尾避震貨車設計,十分彈,後排坐得唔舒服 (有錢都可以改善到)
冇貨時尾太輕易甩尾, 加上冇頭車, 成架車好冇安全感

H1好處: 馬力去到160PS, 隔音好夠靜, 隔熱都OK, 有車頭(夠安全感)
乘客及司機空間大, 私家車前後彈簧避陣, 坐得舒服
都出左好耐, 維修成本都有下降到, 同埋都少大毛病
市面上都多改裝野比H1玩
壞處: 都係冇電門(可出去改), 冇中門冷氣,夏天會有D辛苦
載貨尾籠細左D, 因為泡菜野,同外型唔討好, 好薯
加上街上大部分揸H1都係呀叔多, 手車又西又ON9, 同的士差唔多一樣剋人憎

上一代Vito 116 好處: 私家車一架,咩都好, 中排同尾籠都OK大, 比例完美
壞處: 雖然少野壞, 但都多電子野,始終歐洲車, 有大問題要維修多數都要返廠, 加街上都少車房做BENZ VAN, 維修費比其他VAN高5成, 樣樣貴啦

T5好處: 唔改都好好飛, 原廠已經係跑車一架, 中排同尾籠夠大
改20吋軨都可以合格驗車, 但車胎一定要用返貨車胎
市面上都多車房有幫T5做改裝, 包圍同保養
壞處: DSG波箱問題撞手神,有D司機就試過揸左15萬公里先會換到一次
有D司機就試過揸左5萬公里就要換, 最主要都係睇上一手識唔識運用同保養DSG, 維修費都係比其他貨VAN高5成

除左上面主流既4款貨VAN, 仲有日產同FORD, 但呢兩個brand "不了"
另外樓主都可以考慮下PICK UP TRUCK
例如D-MAX, 同埋 hilux , 其餘廠既PICK UP我就唔推薦了

唔係仲有部標血van,即係外國既豐田pro ace
記得好似唔貴

下下死電腦返廠真係咪話唔收皮
後座又冇冷氣
hi屎啦

t6有後冷氣喎
唔止後座 連尾籠都有
豪華版34萬有找
個價都平過hiace豪華版

你話壞車 hiace 都一樣有機會壞架者

T5果時 都係得前置打埋尾籠
t6有拿?! 但係樓豬想要架冇年期嘅車.......

hi屎 通街都有得整。。低價位

t5壞親都係關電腦野事 下下都要返廠
返廠郁d都2日起跳。。。。

巴打好詳盡分析
點解個個講到日產咁差

我同意hiace通街都有得整
副廠零件多
維修方便同埋會平d
呢個的確係優勢

其實方間都已經有唔少街鋪專做福士van
如果講返廠整計hiace都唔會話快d既

我自己試完車就真係覺得福士爽d
車空間大
駕駛感覺好d
又唔洗乾煎雙蛋
我自己都肥
hiace 真係好夾好窄
唔係咁舒服
同埋講省油真係hiace 輸唔少

不過嬲豬要買無死期
可以唔洗睇我上面堆廢話
btw其實無死期只係將來政府有機會係部車退役時有錢退
唔係等於永久
我上年出車時都有諗呢d問題
最後出新車好過
真係用到15年都係返到囉

諗緊 VW caddy，有冇同好？

我都係

不過如果出新車就緊係唔屌hiace 有更多更平更好選擇

你真係要買無死期既
好多HIACE都好殘
可能撚起手都20萬公里 3~4年車咁
但因為冇死期同豐田在前
二手個價都唔會平過你出部新得15年命既其他牌子
嬲豬自己諗下啦
架車就你自己渣既

Expert

我想買無死期就係預第日真係劏車都有退稅。至小有返個價係到 不過買二手車真係撞手神
我預算出部客貨車五千內月供到

又轉左款
不過聽講維修好食屎

Benz

Suzuki k van

買架舊alphard啦

又放到工具，又見得人